【12】著草不成，係咪應該當場咬舌自盡？

總好過落入敵手，生不如死。

認真討論

邊個有咁嘅勇氣

樓主應該試吓先

古裝片會含住粒批霜，

一畀人捉住就咬爛粒毒藥